而家唔好再分和理非定勇武 而家和理非都要轉勇武

已經別無選擇
勇武派決定升級
和理非都要upgrade自己
至少可以保護自己
留返有用之軀
仲可以俾前線勇氣